開心速遞 （313）

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

有啲嘢真係叫失去了才懂得珍惜唔捨得jacky

不嬲都覺得Jacky係好仔嚟嘅除咗M底到有少少變態最慘係介入咗輝蓮呢一pair，其實可以佢同其他霸氣女人一齊，佢個角色幾正幾搞笑

本集安凌hehe語錄:
朱凌凌: 安仔三姨即係我三姨
阿壯: 安仔嘅朱ling
仁哥: 雄性soulmate 朱ling

一直覺得佢m底係性格特點
如果可以一直keep住m底配個惡死女人組cp
呢條線一定好正

次次3T線都係要靠其他人黎carry
唔係更加悶到
條線格硬到冇得再格硬
究竟編劇幾心急要組呢條線
明明又唔係好受歡迎
3e呢個角色性格突變
TT更加唔洗講
邊到似playboy
編劇放手吧成條線角色同劇情都好唔討好

3凌

男朋友人00

三e戲有好左，但3t戲情都仲係不明不白

我覺得tvb 開始用多左新人 幾好wor
尤其是今日行catwalk 果陣扶心如起身果個
唔係下下得果幾個條仔悶死

其實道姑3e中意人都幾好笑，但係劇情唔夠合理

Jacky
求劇組同演員都比Jacky一個好結局
佢值得一個好enjoy叫佢shut up嘅好歸宿

3T啱啱出個時好多人都話幾好幾支持
而家見到劇情預告個反應仲衰過見到仁菲劇情

因為愈睇愈唔襯
TT外表大佢十歲啊

外表都還好
但劇情真係好夾硬

我覺得係演員唔討好問題
加埋劇情夾硬黎去推條線
寧願睇david呀叔

呢個post好似無開係影視台

其實3T就算一齊咗，3e都會成日唔開心

仁菲線睇下個禮拜嗰集好似幾cls
住入凶宅 仲有cls ff
第一次有少少期待仁菲線

3E 始終唔夠料 carry 主缐，次次要靠安仔，大家姐打救，結果安善過場搶過主角，認真攪笑

編劇，可否將比 3E 嘅主缐 air time 分比接龍嘅「風流四子」呀？

3E 都係適合熊家過吓場，串插吓大學缐，補習社嘅過場好啲

如果將來開心速遞完咗
想有套安善做母子嘅正劇
當開心速遞外傳
暫時諗唔到近十年有咩劇會出一對咁有火花嘅母子

Sorry 我本身係一個鐵輝蓮粉
但我都想小蓮有個好結局
可唔可以叫Jacky返黎
jacky先係可以比到最好既野佢
現實總是殘酷
人生總係要有少少遺憾
佩服輝輝既努力
但Jacky好得太過分
如果咁樣小蓮都唔心動 我覺得太唔合理
希望各位編劇可以睇到

安凌

開一套叫當男人愛上男人嘅新劇，有齊安凌孝國

細力做護旗手喎微博大把相

大力先啱 打錯

啲暗星冇人想理佢

睇完兩集3e選美線tt戲份少到我冇當佢3t線睇
要改變3e最好係比佢走出熊家象牙塔經過社會歷練而唔係靠男人洗腦就麻雀變公主
上集我當3e成長線睇其實唔差
下集借選美兜去3e愛情線即刻冇晒意思
希望編劇勿忘初心
記得當初3e點解堅持繼續選美
個腦唔好淨係諗溝仔啦

摷勻影視台都無見到有人開po
以為大家太煩3T都費事開po㖭

大力就算啦 都好少出場,
好彩唔係細力

最弊編劇仲要借大家姐之手去推3T
大家姐明知TT係player 又知TT唔鍾意自己個妹 係背後講埋曬啲衰嘢 仲要推個妹入火坑？話咩唔表白會後悔一世 TT就係人哋嘅了 咩表白咗就會成功咩? 搞到成件事都唔make sense
雖然好多時大家姐係神來之筆 喂大佬 大家姐唔係咁樣用架

既然係咁大家更加要記得用番不推文回覆

再者 我初初都以為係想突出3e借TT為初動力參加選美
進而為自己跳出舒適圈 為自己成長而繼續參加選美
唔洗下下都係為咗男人 件事不知幾positive
點知下集即刻又扯埋去3T度
根本兩件事嚟 咁樣寫不知幾cheap
編劇可唔可以醒悟? 唔好再寫3e為咗溝仔而迷失自己

難聽啲講 3T就係浪費緊開心速遞集數資源

好心留番集數寫其他線好過
唔想睇3T線
應該正確d講就算3T線都唔緊要
由得佢地自己一集咁
最重要係唔想之後熊家線見到3T出現
更加唔想之後女婿線多左TT呢個人
破壞晒條線

冇錯 都係嗰句
潮龔同觀眾之間建立嘅認同感同親切感係實實在在存在 唔係夾硬造出來嘅 觀眾都唔係咁求其

冇個深入人心嘅起承轉合 你估你做到咩？

大台值得捧嘅後生仔真係冇乜邊個
所以就算套劇完咗 安凌都大把機會以兄弟情侶檔出現
但安善嘅相處方法真係好獨特
係得勁mean但口硬心軟嘅熊尚善 配上無賴得黎但有顆善心嘅廢青安 先會有咁鬼正嘅火花
如果開心速遞有一日真係要完 我唸我最唔捨得都係安善
真心覺得安善母子線好睇過所有CP線

2019年9月6日 男式生死戀 池子孝、王國、Venus

道德之窗
徐樂思編劇

道德兄個朋友守禮兄

開錯係吹水台

唔怪得搵唔到

P圖

開心速遞 （313）

去返影視台啦

偽端莊

成家睇到靜曬 一句聲都無岀